蓬佩奧提倡組成新民主同盟

【#民主同盟】美國國務卿蓬佩奧透露有一個北約成員國，因擔心被限制進入中國市場，而不願意就香港議題發聲。他認同對某些國家來說，挺身而出非易事。

▸相關報道：

#有線新聞 #兩岸國際 #OTT #美國 #中國 #國務卿 #蓬佩奧
-----
有線新聞 i-Cable News升級呈現，更多網上限定內容，多元新聞全面求真！
記得裝App睇直播：

俾咖喱飯做主席

范國威？

諗咗陣點解咁熟嘅

美國=范國威
英國=任啟邦
澳洲=關永業

有一個北約成員國
國際笑話

香港已經有啦
呢條肥仔抄完天琦口號又抄curry個黨名

咁改組新民黨囉

賣車肥婆？

對華友好只會被反咬一口， 講得好

范國威表示：

笑撚死

泛國威

原來范國威係幕後主腦

無啦啦升格做國際組織

太細嘅國家如Baltic states話唔到事
有d國家企業太屎 未有本事做到支那市場 譬如Bulgaria之流
有d譬如挪威已經試過俾支那杯葛 應該慣

所以剩低嘅來睇，點睇都係德法荷意西加比較可疑
尤其是德國佬啦，懶個唔左右逢源噉，生意又數佢最大盤

得條肥婆夠膽出聲撐
唔係佢我諗唔到有邊個

咖喱飯

荷蘭要奶一早賣光刻機比支共
法國前幾日轉左軚ban華為
意西唔似值得要美國拎出黎講

笑咗

I mean撞名

范國威仆街啦
國安法拉得

Pompeo 加入咖哩個黨

由范國威做主席

仲有譚凱邦 任啟邦

Push

條肥仔笑得好開心

改名啦

屌范國威

范國威做主席

務實本土

犯國安法

由本土打到上去歐美

屌

民生無小事 民主要堅持

俾斯麥

新民黨海外支部

原來肥奧收范國威錢做嘢

反共大將軍

犯国威

心諗：做乜鳩

佢真係好撚堅

搵飯國威做

賓屎國肥婆

佢背後既分化戰略都係中共係背後

德國佬上下都係咁虛偽仆街架啦
汽車爾只係代表呢班人既利益啫

屌你老尾

笑死

唔，啱

咁都肥？
仲有P叔以前軍人嚟
仲要軍校第一名畢業
油毒笑人肥仔

Dllm

原來 咖哩飯部署咗咁多年 今日就係功成之時

就係以前操得太勁
而家用晒啲時間搞尻支那
唔得閒keep fit咪肥囉

屌無啦啦組team
支那點組啫唔組又反制唔到

低能
見到任啟邦FB打撚晒飛機

范國威肯定被DQ

肥仔

屌你夜媽媽睇到呢個post笑到爭啲嘈醒埋屋企人

希望未來世界歷史上會有呢一頁

搞笑姐...

幫咖喱飯拉票拎新東第7席

屌你，咁都有得撞名
范國威做名譽主席

屌你即刻諗起咖啡飯班撚屌

加埋印度 譚凱邦

靜喇
想話俾對家聽范國威係大台咩

新洗牌同盟

范國威行得太前

唔好笑

笑左

蓬國威

岩

保加利亞其實奶到好行，好想同中國佬做生意，但除旅遊外乜叉都做唔到

老實講呢條友如果係電視演員一定係奸角，個樣太奸。 不過天生嘅除非去整容。

樓上五毛

His view point definitely true

你咪又係肥仔

唔好再話我肥

你好撚瘦？

大隻

好可愛

Hello

推！！！！

土耳其都係北約成員，所以應該係至少兩個

呢個笑咗出聲

佢有份客串拍Iron man 同蜘蛛俠 好人黎咪撚屈

應該唔係德國，一德國早兩日講會就香港議題行動

D10

本身聯合國就應該民主國家先可以入

一開始已經做錯左

推光復香港 時代革命

我都係咁諗

搵best friend做主席

即刻唸起犯國威

支持

佢到底有咩工作係未做過

黃良喜=？

咖哩飯走得太前

意大利好早已經反咗強國枱

真
反咬一口偷技術再整走你

外國勢力

笑咗sor 范國威行得太前

美國夠有民主黨啦

我都係

無所謂啦，最緊要目標一致，事實上佢講一句好過其他人講一萬句。

由美國前CIA講呢個名，即時提升到Marvel feel

happy